係咪真係要等之鋒出嚟大家先有方向

仲有唔夠一個鐘